有市民因為身就有 香港加油紋身 係伊院被清潔姐姐黑警同當值醫生歧視同留難

安好。腳部5針

只係一場家居意外
#無相無片純屬親身體驗
#撐警藍絲可直接跳過

腳踩到玻璃，流血已經係流直線
可以話係我坐左係一攤血中間
人開始有d暈
救護員黎到，表示傷口太深，加上唔知有無玻璃殘留係傷口
必須入院檢查鏠針
#傷口係腳板底
#未見過人地話係腳板底自殺
#未見過打鬥會target人地腳板底

抵達伊院，
即使包紮，仍然仲留緊血
輪椅經過既地方，都會留出一條血路
因為咁好快經過分流站進入診症室等見醫生
一名類似執頭執尾既阿姐走埋黎
大力咁擲張濕既棉花比我
#肯定唔係拋因為擲到我時係撲左聲
叫我自己抹血劑
指住我對一隻有包紮一隻無包紮既腳問我邊隻腳整親
簡直係黑人問候
呢位阿姐最後發我脾氣走
我地表示不滿，問阿姐想點
另一個即刻話call食蕉
不出1分鐘 大概7-9個警察圍住我地 勒令收聲
再度擾攘 一名疑似沙展突破人群走左出黎
👮‍♂️我忍左你地好耐
👩忍乜呀，而家係個阿姐。。。。。
👮‍♂️我全程開哂機，而家開始警告你
👩下，你警告我乜野。。。。
👮‍♂️第一次警告，黎丫，再黎丫
👦痴線，咁都警告，我老婆而家仲流緊血
#當時我已經拖出幾條血路
👮‍♂️繼續繼續，第2次警告
👩我地而家衰。。。。。
👮‍♂️得，再出一聲就第3次警告，抄低佢地身份証
👦頭先情況太危急，我無拎身份証，而家叫朋友拎黎
(我即刻撳電話叫朋友拎黎)
👮‍♂️同我即刻撳停佢電話，拉佢返差館
👦咁你跟我返屋企拎
👮‍♂️得架，你係咪要我地跟你返去拎，我地返去，只要覺得你地曾經有打鬥，你地就仆街，點呀？係唔撚係跟你返去呀
#因為流血太多加上情緒激動我開始好暈
#我眼前一黑左3秒
一名女警一班醫院既人
不斷扯我d衫話扶起我
不斷將我既胸骨大力撞向醫院d床側邊既床架部分
呢個時候已經捉左我老公出診症室外 用布簾隔開
當值女醫生: (睇我腳一眼)咁你而家仲睇唔睇，醫唔醫，你要睇你就唔好再出聲喇，如果唔係，我睇唔到
#乜原來而家去公立醫院係要聽聽話話先有醫生睇
#黑人問號又出現
之後既對白，都無謂逐一打出
大概，呢大半年大家都聽慣聽熟
最後我拒絕係度處理傷勢
由診症室行到出口，血路都由診症室拖到出口
全程一班警員從後跟隨，語帶譏諷
伊院既人都無再出現，只係有個打掃工人忙於清理血路

最後我輾轉左幾間醫院，歷時8個鐘
#原來法國深夜無得鏠針
#一個紋身受盡委屈
#無悔
#香港人加油
#希望小鳳姐唔好休息太耐
#我呢d委屈算得係乜

畀警告畀到成隻小學雞咁

所以有差佬死都冇人可憐

Push

psuh

報俾蘋果？

Fuck

推

推呀 揾埋議員
最好攞埋cctv

所以話班垃圾應該係大陸人
唔想見到香港呢2個字

如果係真嘅話班醫士同醫生第一個被清算

伊院好藍，一定要去HA開file

咪撚on9啦 有藍醫架柒頭

垃圾狗

佢係咪中間講小左野 點解等醫生果陣個執頭執尾既阿姐對佢地已經咁唔客氣

記得係旺角P記見過有個師兄手臂有香港加油既紋身

Pushhh

投訴之都係時候出動

push

傻閪潮童

又三次警告當自己做咗野
之後就按照程序又話可以襟低你

你係黃, 咁你公司D同事係咪全黃
LOGIC FAIL

成個香港都變左中國殖民地，唉屌

真心痴撚線，消滅本土意識到咁既地步

想問教會同某一派基督徒仲係唔係堅持要奶共啊？人地都恰到上心口啦

原來有咁多黑醫黑護，愈諗愈嬲，點解教會仲可以視若無睹架？

清算休班狗

一直以黎都係

大家走啦，香港唔係一個可以住人嘅地方

一定要死

Cls dllm

事主講d唔講d
自己兩公婆醉酒又唔講
打醫生又唔講
發爛渣又唔講
qe aed staff好黃
唔會無啦啦報警

有冇記低邊撚個醫生 護士

原來藍絲見到香港加油就100%有立場當人黃再搞鳩人，咁即係藍絲想香港衰硬啦想香港攬炒嘅從來都係藍絲

當值女醫生

邊撚隻藍屍 求名

強姦又唔出聲虐兒又唔出聲 唔係同你鬥黃 但係藍既不在少數

藍醫護 大把

清潔姐姐可以直接叫popo 嫁咩
當值護士去左邊？

知情人士？more

Any source

from qe aed staff fd

黑警咁唔出奇
連個清潔姐姐同醫生都無啦啦咁就真係要搞清件事

on9 虐兒單嘢 瑪麗兒科即時搵咗社工
所有虐兒醫生都淨係可以搵社工警察
佢地唔告/tum掂個老母唔告
醫生可以點

點解個版本好似唔同咗咁

唔支持皇軍警甴就唔醫

咁就要搞番清楚

dllm關藍黃乜撚野事
條友本身有問題
又唔撚講清楚

啲毅進仔係咁

雖則狗on9 但開po條友d hashtag都睇到人on9 明明係內文tag咩9野

咁多人點解全部咁易發脾氣,咁快就call保安?
唔係撻個香港加油紋身就要信到你十足十

More and more

Cls

popo仆街就一定架啦
但我覺得件事唔係咁簡單
睇定d先

more

垃圾警岀civil claim 啦

唔好跟車太貼，有香港加油紋身唔係大晒

醫生名? 基本啦

Details ?

呀姐真係會因為紋身即刻唔順氣?

醫生冇做錯到喎 啲姐姐就有

小學雞執法

唔會冇啦啦報警啦
好得閒咩
講d唔講d
藍絲手法

種族歧視

咪係囉。要攪到呀姐同醫生都對你咁係好難的

推
痴鳩線

香港警察？
警告乜撚野都唔知
1999

要令到咁多人憎你都好難，小心跟車太貼

日日都有呢種事發生 不過香港人太忍得膠種DNA太重 比著大陸佬都會發癲 但香港人就純過頭 唉

又話香港係反共,仲有四成藍屍喎

唔俾支持香港 講香港加油, 藍絲黑警想香港好簡直係笑話

More

連登仔好易比人煽動，小心比人屌你五毛藍屍

嘩屌

應該另有內情 冇奶油全世界一見面就立刻針鳩佢

打醫生！？ 係真唔係先！？

連登仔係咪特別易比標題呃左先

事實係成個香港藍嘅不在少數

香港加油都唔得?

成班陷家剷

每日150蝗+所謂專材蝗 夾夾埋埋成百五萬蝗蟲再加廢中娶嘅蝗 再加雙非蝗

公審啦 唔好講咁多

開電話直接fb直播啦

舉報個醫生係黃同有份擺工可能仲好玩

唔會走

你係講就講多啲

我唔係好信喎講真
係咪skip左某d野

全世界都迫害緊我地

一定要啦！ 痴線 市幾句野就第一次警告 咩都無做就第二次警告 告佢老母啦！

推上報啦

On9
大把黃
但唔代表個個黃
要起吓你底睇吓值唔值得block

投訴就緊啦 醫生要政治中立呀嘛

blocked

屌你一聽就知假到仆街都有人信 準備又好似思古井事件咁炒車啦

成段野切頭切中切尾
不如唔好講

直情超越哂啦
我唔係幫大陸狗講野
只係香港黑警癲到無法無天
唔係貪錢個種低級邪惡

煲撚大佢

十足十小學啲低能風紀「信唔信我擇你名」

有少少權揸手就以為好撚大

三萬thx

醫生無歧視到病人既政治取向喎

做狗做到要喺醫院咬人真係威撚到

會唔會其實個醫生曲線係想幫你？

肯定收埋一半無講

佢地小學中學比人警告得多
呢加以為自己有能力警告人就大撚晒
滿足番自己既低劣感

推
睇字已經覺得好撚嬲

香港黑警就係支那公安＋城管
而且權力仲要一日比一日大
各種殖民惡法隨時拎出黎搞人

揾議員

黃都好，好難信你片面之詞，樓上話事主飲醉酒打人？

醫生叫病人乖乖地係好正常既procedure
如果病人郁嚟郁去又好嘈
搞到醫生好難洗傷口聯針
之後又投訴返個醫生 咁個醫生咪好慘

個醫生冇做錯

得啦 想分化就收收皮先啦 on9仔yes sir yes sir不過e到唔係你地頭 返去baby condum到取暖啦

其實可唔可以影番佢
影佢會唔會俾佢警告

同意講啲唔講啲 打篇文都冇文冇路 又冇邏輯源由 淨係focus 人地點糟側佢地 所謂血路只係情感渲染

我同廣大連登仔講 唔好見到人地有香港加油紋身當係同路人手足咁戇鳩 就算人幾黃都好 佢都可以係一個仆街

睇一件事唔可以淨係因為佢黃就幫晒佢
因果報應 係要每一個點睇清睇楚

樓上p牌片面之詞你又信？咁雙重標準

咁你知咪你講囉P牌仔

黎多d detail 想睇樓主點應你

個警告係咩意思?
完全唔咩明

Pish

開名啦

黑狗全家死淨一個都無天理

講啲唔撚講啲

支持

樓主係轉載 fb 個個人篇文

香港加油都唔得
係咪要香港收皮先得？

傻啦，去pro 開佢file ，煩到佢無職升都夠玩

冇source你話佢拆左間野都得

我唔係現場，但我真係唔明個警察同個姑娘係乜料

精神病

阿SIR睇完牌簿拎上連登講

我覺得老作多

出個醫生全名

我都覺得有問題 保持距離

狗肯定會阻止。一樣會俾警告。
所以需要路人／記者幫手影。
但只要人少，其實路人／記者都未必影到。

證明藍絲根本唔想香港好

當值醫生名點會唔知？
醫院收據都有寫，開名啦

係就講多啲，唔係嘅話當你人格謀殺

揾埋議員

Show blocked user

真係痴線 狗有幾癲 唔洗討論
最重要係隻藍絲醫生，明明拎緊納稅人既錢
但係可以話唔醫個病人真係 傻左？

要記得名姐 醫生嘅名 要追究 要有名有姓

少少玻璃就話流到有血路
流咁多都未暈低係度
我覺得有87% 一係一野
一係佢態度閪搞到人見人憎
又寫d唔寫d
博同情 情感勒索大家

我無加無減 跟佢篇文打出嚟
事實係點 希望都有多啲人講⋯

樓主cut頭cut尾講啲唔講啲就肯定
請勿跟車太貼

投訴佢
認真
打去pro
黑警果d skip左佢（唔skip佢實label你）
淨係將佢行為同態度講出黎

好嬲

你係咪想講 事主😅

好多人以為樓主係當時人 連登仔閱讀理解係唔係小學生水平

7-9 個黑警圍住

唔講以為事主喺醫院無雙完打低十幾個人

agree..
醫院好少會出動到保安嘅
唔係話阿姐call就call
係要首先驚動到護士長
大家切勿跟車太貼

屌你老母

係囉 又分化社工又分化醫護 根本行行都有黃藍㗎啦
針對件事啦頂

Fc之後就起左個清潔同醫護出黎先
再諗下一步啦
清潔咁易俾人玩既工種都敢串串貢

認同

寫到唔清唔楚

拒絕治療應該要簽紙先走得

嘩！好嬲呀，推爆佢
今日抗爭左，瞓覺

似係有啲不利自己嘅嘢，事主無寫出嚟

其實我都唔係好清楚係咪剩係社工負責報警
但知情不報嘅人都有責任

對唔住大家 要問清楚事主先可以share
警不嬲都黑
但唔應該憑一兩句就話醫護邊到黃 黑醫黑護咁
source: from qe aed fd

中間好似飛左好多野

應該紋埋黑警死全家喺另一隻腳。

其實香港加油呢四個字真係無野，唔明啲人嘈乜

投訴師出動！

留名睇賽果

用下個腦先分化啦白痴仔 屌你老母係到煩煩煩

好記得上年6月QE警崗班狗聲稱俾醫護長期「不禮貌」對待
狗隊高層決定唔派狗去駐守警崗話要等醫護自己處理保安問題搞到上晒報紙頭版 大半年後嘅今日竟然係變到黑狗醫護聯手喺QE迫害手足!?

呢單跟車真係唔好太貼

回覆 212 有

似乎幾有爭議。應該PIN這個。

Pin #212

即係話政見唔同直程可以延誤救治？

請看回覆 212

pin呢個

都係純文字炸喎
睇定D先

請看回覆212

兩邊都係

醫生職責係診症 遇到呢啲case頂多即時取埋證
唔通放低所有case同受害者慢慢落口供咁了解詳情咩 呢啲係應該由社工同狗去做

好似流流地 好難會全部人都咁喎

推e個

好彩無炒車

落口供應該狗做啦 不過如果醫護見傷勢嚴重其實都會報警先嘅
不過今次好明顯個社工做錯曬 跟進個案成pat屎咁

吊 冇睇link

Pishhhhh

好快就有事實㗎啦馬仔啱啱有人po左WhatsApp圖應該係事主醉左

原來事主醉左發老皮

打d 唔打d

根本係事主有問題
比人屌就話因為有香港加油紋身比人針

醫者（藍絲）父母心

用下你個腦啦柒頭

有市民以為身上有 香港加油紋身 就可以打橫行 係伊院發爛咋被清潔姐姐黑警同當值醫生歧視同留難

病人聯絡
再議員
蘋果
etc

AE 通常有cctv

當事人如果見到e個留言
我想同你講 多謝你支持運動 大家都係同路人
但係錯就係錯希望你醉醒之後睇翻件事 會正常d

笑撚左。你去睇醫生正正常常有邊個得閒玩你 歧視你呀醫生護士都多野做架啦。

睇曬成件事之後覺得好好笑好似好小朋友咁果然發酒癲係好恐怖

利申 試過醉酒之後係條街玩刀唸翻都覺得好好笑

Cctv呢

講起抗爭紋身
一路覺得有三類人
1.會紋，但係為追潮流為型棍子，方便食女R著數
2.唔會紋，覺得係罪犯label（藍廢佬角度）
3.會紋，想記錄呢件事、表達自己思想

唔評論事主喺邊種
只係想講紋身又好做其他嘢又好
唔好一時衝動或者心邪就去做

唔係政見問題，係依啲撚樣連自己使命，專業都唔撚知

真係好撚仆街

黑警死全家 無一隻係無辜

諗唔到醫生都歧視手足

呢單紋身嗰個好似係個老母
咁你覺得屬於邊類？

爬下文先啦炒哂車

睇佢段字都睇得出 淨係講有利自己既野

咩情況都開機錄影 得文字冇威力
當然佢敢阻你錄係另一回事

法國醫院係冇24小時門診架

記底名投訴啦

女人鬧交係咁

似啦 雖然狗仆街 但未至於紋身就凶9你掛

無法啦
道理又唔識講
個腦又唔郁
咪一味靠惡囉

屌 投訴啦 要求拎片

推，黑警死全家

題外話嚟
唔評論手足

好仔唔當差，當差正仆街

炒車？
fc標準好似已經蕩然無存

fake news

樓主死全家啦
打拼音戇鳩鳩
黑人問號變黑人問候

醫護前綫深黃手足去左邊？
平時手足就撐醫護 撐佢地罷工 而家就死撚晒去邊？

樓主點解唔上微博轉載
五毛露底

咁多仆街藍狗

Pishhhhh again

Another pish

保持距離
證供太subjective

保持距離
成個故事唔完整 證據太Subjective

樓主唔係佢個FD?
唔通知佢FB班FD真相?

我唔識架，只係上網見到

dklm cls

剎車保持距離，push

係啊 強姦又去搵社工囉 睇你老母點比黑狗姦啦

pls see pin message
and stop replying this post
醫院好少會出動到保安的。
大家跟車太貼。

睇pin啦

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問華盛頓DC(會員#22974)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

咁恐怖 事主隻腳有無事...你受苦了

kcc咁藍，仲要係龍頭，應該都係寫個故仔hea9你

黑警死全家就梗局架喇

利申 已經睇咗pin

希望大家冷靜少少 真心分析下
黑警死全家就一定既
但都要諗下條友講野可唔可信 因為呢件事都連累到好多AE手足 佢地好想講個真相 但因為基於病人私隱而啞忍硬食好多野 佢地都承受緊好大壓力 只希望大家分析下當事人既事實有幾多成真

利申：當晚有同事在場 ，佢要寫violance event
大家真係要撐下醫護手足先 請相信我地 唔好盲屌

所以唔入醫院係有原因

因為真係涉及病人私隱 醫護手足真係唔敢講
利申：當晚其中一個係我同事在場

上面有人講咗啦
其他病人目擊者又有

屌。兩個咪又係mk夫婦。唔會因爲你紋左個身大家就盲撐。

pish

唔想再有手足被黑警自殺？用呢四 8個apps! [已增 iOS apps]

呢啲apps可以避免黑警 link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

啱所有人用，尤其前線手足

希望大家可以幫P牌樓主推爆佢同埋試試啲apps

救護車如果屬區醫院係QE 可以揀去廣華唔去QE 睇藍醫
同救護員哥哥講吓 佢地可能會幫到你

香港人唔講得香港加油
加油對抗疫情都唔得

泛民/本土： 一齊初選 = 分開初選

初選其實係免費嘅！？！？

做文宣會累到參選人???

初選反而可以幫候選人慳錢！？！？

【初選三不投團隊】星星之火 永恆不滅 手足歸位 重現光輝

（預言）九東立會必敗

因爲熱血都話要參加初選，所以你更加要簽呢個聯署

新東初選：點解「素人反而更堅持限制名單」？

仲記得帝怡/環保北/盛福/都善/大白田西/愛俊/龍城發生咩事嘅，全部同我入黎！

攬炒時光機之時空旅行

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

（緊急）「攬炒藝術家」：聯署要人！！

【堅。找數真漢子】呢個聯署過一百萬簽名我裸跑

立法會選舉就到啦，我哋有咩可以做？

212出左之後好似又有小小爭議
保持返3秒距離先

cls
你過界
嚟吖嚟吖
你再擺隻手過嚟我話畀老師聽
哦你過咗 你死啦
隻手掙過咗呀 手掙上面層皮過咗呀

咁我地應該對有香港加油紋身既人特別好。

有呢d紋身既人係真人文宣，應該要請佢地食野飲野。

黃店做野啦

To事主
請不要唔好消費你嘅紋身
點解要post 香港紋身？

QEH 急症室大部分staff 都係黃
唔好再鬧醫護係同黑警聯手

有醫護幫手Fact check 咗
成班炒晒車
篇野都語無倫次
好地地睇醫生點會叫晒保安同警察啊
兩個飲醉酒大鬧急症室又想出手打醫護
唔該用下腦先share啦大佬

我無理解錯的話，原post係來自一間黃店，喺fb轉載其家人與店主的親身經歷

幫襯過，店主係好人嚟，我信佢

講到咁confirmed啦
同藍黃無關，個人品格有問題

都冇講內幕，你講嗰啲點聽返嚟㗎

一個post睇出大家黃上腦不分是非

前幾頁個啲炒撚晒車

我信黑警正一仆街
醫院班阿姐多數藍

一定要投訴班友，一d醫德都無
以後睇病前都開定錄音

PRO老細肯攬既話, 係完全唔撚驚
再講我睇事主都有啲隱暪, 件事不盡不實

原來係垃圾黎
死有餘辜

佢地手法一向係咁

無限大

好多人完全唔追post只係睇標題或者第一個post
呢個post應該要delete
唔該樓主去申請啦

咁你哋仲推

你樓下d post個個都唔追post嬲撚到震曬

真係廢柴黎

下次有咩即刻開手機影住藍屍醫生同警犬 包佢地死狗左一半 有咩事就放上網 打俾蘋果 區議會議員 一齊熱熱鬧鬧咁過 睇下邊個玩唔起先

都係果句
一千正皮
0個敢做實事

問咗我個friend，佢係QE A&E staff

黃唔代表一定啱，黃絲嘅價值係有理性分析客觀討論獨立思考嘅能力

又多個唔睇內文的on9

又有個唔睇pin的on9

殺

樓主可唔可以幫手置頂
多一個人幫手可能就多一票
5月2號行動最後召集- dse選民登記街站行動

睇唔睇撚到有嘢pin左呀你老母.

同路人就係俾你呢d bot搞到政治冷感，個撚個post求其留個言就走左去。

我睇到， 我哋呢幾日一直係出面做緊嘢， 幫手派表。 如果你哋會主動推行動post， 我根本就唔會咁做.

再講我都係問樓主可唔可以， 如果唔可以嘅， 咁唔pin就可以， 希望你可以尊重返其他努力做緊嘢嘅人

切勿跟車太貼

其實唔係唔想幫⋯⋯

不過個Pin 真係好重要...係件事既事實要俾 多D 知

唔緊要嘅， 好小事啫

事主篇野同平時蘋果tvb報新聞一尻樣

唔好人云亦云嘅重要性

其實呢，醫院附例就講明唔俾影相嘅

有自稱親友幫事主講返當日情況

Pushhhhhhh

Pushhhhhh

哦原來確認咗飲酒。

朋友講咁多嘢都係關於叫救護車，其實同重點完全無關

原來朋友鬧劇之後先到現場

睇到d tag都覺得尷尬

炒撚晒車

食屎啦係到打字作故仔
利申護士 有大學同學係qe aed 返
做人唔好咁撚鳩屎講d 唔講啲啦 屌你老母

唔好潛水呀講到咁響

大家唔好淨睇標題
睇埋pin

係囉。講d唔關事既野做咩。仲要確認係有飲酒。更加一巴巴打落佢個fd 度

🐷隊友

啲回應好撚串

解釋就解釋啦咁撚臭串把撚咩

樓主去撚左邊係咪潛撚左水啊屌你老母

你老母臭閪睇清楚單嘢先出聲啦柒頭